［耳機撚］討論下香港各大耳機店（13）

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

靜電單元

又稱為靜電平面振膜，是將導電體（一般為鋁）線圈直接電鍍或印刷在很薄的塑料膜上，精確到幾微米級。
將其置於強靜電場中，信號通過線圈的時候切割電場，帶動振膜振動發聲。
優點是線性好、失真小，高頻及瞬態反應快。
缺點是需要專門的驅動電路和靜電發生器、低頻反應差、價格昂貴、效率也不高。

例：
STAX SR-009

ERGO A.M.T

AKG K1000

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

Dma 話黑磚要3月尾先有貨
而家買乜撚都要等

琴晚去訂 佢仲話15號應該有

BTW咩價

想問下依家千零二千左右， 女毒除左ath e50 仲有無其他推薦

Im02 LS200

新post留名

唔知呀 毒撚唔出街打電話問
佢話公司規舉電話唔報得價

留名

點解好似冇咩見大家推介 討論 jhaudio d耳機既

打算入Marshall mode 但諗緊買mode定EQ 好 因為搵唔到耳機店有得試兩者分別

有無巴打可以解答到

點解ATH LS200 同 LS 300
係香港賣既水貨價錢仲平過 日本個價

AKG N40 配咩線 比較好

請問灰黃鸝夾air classic 係咪最好選擇？

大家點睇Sony zx 100 同 ak jr
有535 同 ue 900s
聽開女聲同日文歌

其實正常係咪一定player個stock music app最好聲？
Fiio成日亂碼

普通入耳式個隻有無？

賣晒佢升耳機先

岩岩入手左隻535 但係想換藍牙線 請問音質會唔會好大分別 同埋藍牙線有無推薦 500$左右

SE846 同it03 大家會點揀？

價位差有d遠喎

我覺得Roxanne開始JH招牌已爛
13FP同16FP只能回憶啦

1more1嗰對3單元耳機
喺灣仔電腦城用fiio x1直推
好普通，真係「一分錢一分貨」
之後去DXA試AUDIOQUEST NIGHTHAWK
fiio x1 + jds c5推
出奇地推得唔錯，仲以為會好似之前聽sw01推得唔好
分析力同音場有水準

final F3100 F4100

已為信仰加值

請問條線幾錢？我都想換落n3到

1780
但只要係sony store求其買樣最平既野就可以入會
跟手買配件可以有85折
即係1513

有無巴打比意見
入Marshall mode eq好定係v moda zn

想要重bass

填左入gp申請

求救

全藍系列

差好遠
試過ak70+it03+朋友條lear藍芽線
一首歌都聽唔哂

呢個就係上次投票結果？

不過westone 出果條好似支援aptx
(唔係 aptx hd), 唔知好唔好
你可以試下，不過好似成千蚊

係 全部都好柒

揾左隻陳年Yamaha RX-V596 推K701 （雖然唔係Headphone AMP）
音場，聲音層次同動態基本上出到黎
但細節上比較毛噪同粗枝大葉

都好，儲多排錢先買Amp

Coolreall Bluetooth V4.1 HKD299 點睇?

如果10k筆直

聽jpop耳機，女聲多

大家會有咩選擇

jpop女聲 諗都唔洗諗tg334

FXA5想換舊耳綿/耳膠
巴打們有無專業推介？

有無巴打有買大陸CD 經驗
想買莊心妍啲碟

只係3ways🙈

vega 真係幾好聽 d 野好彈 高音上得好自然
惟一輸仙女個隻甜味
如果你地想聽vega 唔好用d 太過中性既player
ak380,dx200,ps 之類 /用線調下味都得既

4high 咪好high

後面紫色果隻幾靚

想問下聽metal jvc1200有冇死 定fxz反應快啲 定有其他好推介？

VE隻紫色係出名靚
其他廠係做唔到嗰隻紫

聽低音btw

紫色係邊款

的確係特別靚

通透得黎隻紫色唔會太淡

我覺得呢種靚D

im03耳機斷線，想順便升級埋耳機，有無推薦
特別重視女聲，細節，器樂，聽開流行
budget約6k

6k budget 就木星

呢隻唔係限量版先有咩

唔知 我見到個價都試都廢事

紫色就係VE8,好似係

見到有隻閃粉紫都幾正

ect打手到此留名

咁CAMPFIRE D耳機係幾好...

想問下 我想買535定灰黃鵬好

見人見志啦,不過 vega的確幾正

見個個都屌shure同買灰黃鸝就知點揀啦

btw信自己對耳，邊對啱聽就揀嗰對

利申：兩對都試過，535好撚難聽，灰黃鸝好正

btw你都係信自己啦

campfire d耳機真係世界級
新果幾隻 對耳機整到細細粒 但都好撚難戴
不過仙女真係幾正 想收隻二手黎玩下

仲有冇其他

之前有爸打提過仙女

仙女人聲都正,可以試埋

佢d耳機起晒角
都唔係設計for舒適架啦

Mmcx 不了

Ps無試過

UE900S 條線壞壞地 斷斷續續咁 有冇好嘅線材介紹?

因為mmcx而無入到仙女

1000budget以下
聽開外國pop同edm類型
入耳式耳機求推介

d 人話仙女果隻mmcx唔同其他 好似冇咁易接觸不良？

其實個面上面粒黑色野係有咩分別

舊jupiter用家路過
用左半年，mmc頭.....

我對jupiter 2邊一齊contact 唔到

我諗應該差無幾

淨係仙女先唔同其他?
搞笑?

ve8 係3way 即係ve6冇得上去 ?

有人話冇得升 不過可以用優惠價買

等公佈啦，無謂ff

都唔關我事 買唔起

我都係 只試不買
成2皮買隻cm，不了

兩皮幾
梗係揀justear

我唔理justear有幾靚聲 幾客製化
但真係好撚樣衰

對上一次ve6限量版 我都懶得試

口味問題

唔知出左ve8之後ve5會唔會平少少

個陣有睇過幾吸引
但係唔識日文

諗多左

金色果個圈 不了

個圈位明顯比人貼金貼上去

好靚喎

各位Ching 想問下 新手有咩player 推薦
同埋自己覺得 ibasso it03 同埋 campfire Orion
邊隻好d 我平時聽得好雜 pop music 情歌為主 個堆
想試得有目標少少

無限筆直？
標準裝備：x1a/ 300r
進階裝備：黑磚
究極裝備：金磚

封頂裝備 : ak380 copper + copper amp

唔記得講budget 入門級到 二三千到 如唔得用iPhone 推會唔會都唔太差

其實點先算做聽得雜
個個都話自己聽得雜。

聽pop算唔算，而家pop歌把好多元素炒埋一碟
雜食耳機就係點定義？平衡？

唔識 不過acg已經夠雜啦
動畫op乜撚style都有

好似聽講過有d廠用iphone調音?

聽開pop,edm,古典,jazz算唔算?

acg連古典都有 四月是你的荒言OST

EVA都有

Iphone用LS70點睇

雙調音版 , 使用者可以自由切換 X1 與 X2

冇得升級去VE8有D唔開心
官方話替代方案咁到底係咩方案呢

有無巴打放effect audio ares II/ air classic 啊？

照咁講，係人都聽得雜啦

半年就玩完 ?

LS300做到2188$ 真定假

應該未有假野

最近開始覺得隻se425啲人聲好濛
用緊fiio x5iii, 有玩平衡線
如果3000 budget, 會玩平衡線 各位巴打有冇咩suggestions等我可以去試

Btw我聽情歌, 普通流行曲多, 男聲為主, 例如陳奕迅/李克勤/張學友/周杰倫個啲, 女聲都有

係
仲要好小心用都....運氣問題啦我諗

因為如果你聽eva ost實會有ode to joy

沒有最雜只有更雜

未聽rock之前 我多數聽classical
有時聽下gal song/ost
聽rock後先知原來好多種
shoegaze, post rock, punk, psychedelic... drone metal 果d都未開始聽
更加唔好講rock以外既野

334同仙女邊到有得試

DMA有得試唒

Dma有仙女

要細分genre根本淨係rock都夠你聽成世

有齊兩隻

或者咁 唔應該話聽咩類型 係你想聽d咩 要d咩
可能有人聽jpop 但佢係想聽樂器聲多過人聲
咁選擇已經唔同

就算樂器，我覺得都要細分

人聲，我就唔覺得要分男同女，除左某d過偏既女毒或男毒 真正人聲毒器聽咩都正，好似LCD3

仙女真係一聽無回頭

agger

日系女聲會揀耳機dd

campfire 隻lyra ii得唔得
我見佢係我筆直範圍

我都想問

我見334都分幾隻

應該係公模私模分別姐,公模好似叫togo,私模叫mh

香港邊到有得買LS70

Se425賣出去重有冇人要

上amazon 買啦

Merlin V2 再升上去有咩建議
都係鍾意圈鐵聲

64 Audio tia Fourté

試玩過好爽
打算入手

去試聽下

新手留名

tg334 tg334p mh334
不過你唔洗諗啦
通常得一隻公模試

新嘅銀黃鸝仲係咪圈鐵？

想買ckr100但唔寄香港

聽講10單鐵

用代運啦

差幾錢到

p香港冇
tg一萬左右 mh貴三千

圈鐵既可以試試tralucent audio既1plus2.2或者Ref.1 too，好似jaben有得試，但我覺得比起merlin未必算係升級，因為我覺得merlin已經相同唔錯。

大家點睇earsonics velvet呢隻耳機

好野黎

請問SE215 可唔可以就咁換藍色個頭？
大約幾錢？

3400 二手 抵唔抵買？

會唔會難推？

新手想學野
填左form入line group

咩叫就咁換藍色個頭

Oriolus Forsteni IEMs

Massdrop 有灰黃鸝 不過依家出面水貨賣緊幾錢？

用返215條線？

二手價唔係好清楚, 不過你可以等velvet v2出左先決定

我覺得唔算難推, velvet 聽人聲唔錯

有冇巴打對灰黃係用緊C棉

原來本體係條線

新手入門
聽開POP, 女聲多D
筆直八舊左右
見到IM70 六舊幾水應唔應該去馬

應該起第一頁加返耳機本體係邊到既教學？

放im70，行貨保到今年十二月尾
因為升級先放 之前諗住放畀另一個巴打，但係佢後尾出去試話都係鍾意e40

啱啱睇到對LS70
對依對興趣大左, 見D台仔話OK
各位巴打點睇

耳聽為實

唔好信聽感太多

聽日睇下聲際有冇得試聽先

煲熱左部AK70 d節奏感同人聲突然好出

我係

好過睇好撚多

搵日去DMA試下先

如果想整耳模都係DMA整???

會免費 去聽力中心整

想問下仙女既bass算唔算實淨？
今日去左試sd4s同仙女, 感覺上sd4s既bass量多啲又實淨啲但有小小曚，仙女既bass無咁實淨但清晰啲，同價位仲有無其他選擇係bass同女聲都正架

知唔知耳機線可唔可以轉頭
我買咗條解lighning頭嘅線
有冇鋪頭可以幫我轉返3.5頭或者平衡頭

Panasonic hde-10 有冇巴絲用緊

我知呢到係有線耳機
不過有無巴打可以介紹下做運動唔會甩既完全無線耳機
筆直1000樓下

灰黃335USD,不過要等多一個月
應該都平過香港買

用緊佢個對雙節膠,感覺良好

jh audio trifi 想問下抵屌不？

唔會平得好多, 香港實價應該3千有找

可以
冰房或右店都有

雙節膠會唔會高頻好刺耳

想問c棉要用t幾
同埋用左之後啲聲有乜點變?

有冇巴打玩過Fxa7可以分享下
人聲 特別係男聲如何？
同埋如果換平衡線有冇咩推介？

846再上應該簡邊隻好
J pop 女聲多
仙女個隻人聲好正

T500,用左中高頻暖返、無咁多齒音，但係低頻散左

335

唔會，runin左200粒鐘
(可能係因為我用nexus5x直推)

去星際問過現金價$2800左右，massdrop$2600，淘寶2380人仔，最平都係massdrop，當然唔排除識人可以再平d

唔該晒巴打

334

半個月前係DXA買$2680

335計左運費未，除左自家版
好多耳機本地買係平過massdrop

除左spinfat之外仲有d乜雙節膠

成日聽到人講退燒 請問咩叫退燒

玩夠 唔再買

體溫攝氏37度

唔夠玩，但唔夠錢，然後潛水，多數儲半年會出番嚟

A18

推

我硬係覺得佢啲聲唔夠harmony
我中意fxa 5 啲聲多啲

香土有人見過星際做二千四左右

Ok 咁我應該試埋 fxa5, 本身都會試埋6
Btw有冇平衡線推介？我見好似代理有條orb?

VE8

萌音17香港係唔係得dma先有得做？

有冇師兄聽過audiofly隻af180 聽metal如何？

邊到有得試sd4s?

3間香港代理都有

Jaben dma 亦軒

我退燒了

我條2.5線到咗，我都退燒喇

退還退
air真係幾好聽

儲錢出埋黑磚先退

係退完先儲夠
買完又退

咁害人都有

Let's go audio

搭單問，用緊ibasso dx80 搭 sd4s，想升player 有咩推介？
$4000-$6000 budget？

Um d野真係幾好

想狗衝埋334就退燒 再入就賣屎忽都唔掂

Ak70個種味暫時未係其他機搵到，Ching 有無加mojo,又唔同感覺但我個人唔鐘意

衝完已退燒

各位大佬聽開wav定flac
一直用開wav
但佢save唔到tags
用player播歌冇得簡歌手黎play幾煩下

flac

我買左ue11pro 當初由於鼓聲同bass震撼感好勁 聽落完全不能自拔

低音太勁出現既問題
轉聽舒情歌 清音時差左小小 11pro人聲比較徧後

有咩方法可以提升佢個中高音同人聲推前d，換線?買player?多數聽日韓歌 女星女團為主
(調整左eq後 情況好左小小)

灰黃定SD2S 正

有冇運動耳機平/抵玩

銀線

AIFF 啦

已退

落鋪問...要試下拮條線睇下match唔match

竟然有人提AIFF
我仲以為已經無人用呢種
其實都幾好

呢度有無人鐘意333

草馬

明白 我諗住有d target先去試姐
唔好意思巴打 草馬姐係咩

今日出去諗住買LS70, 點知去到話一個鐘前岩岩賣晒
睇黎真係要下星期去日本買埋

三間野邊間會好d？
上網查左dma收10800，jaben收11800但可以起佢地店做埋膜，亦軒搵唔到料。

點解既？仲諗住去日本屌返隻

熊仔萬1現金價 幾個月之前問

aiff唔係apple野黎咩
要加到tags既無損
最多人用係咪flac

最正333

AIFF都tag到

早排就黑磚而家cm都出埋

聽完333聽唔落334

成個3系列得333岩聽

係
個價

反而我唔太鍾意333, 覺得佢動態唔夠強, 同埋有d 高音位會刺耳
相反334/5出黎個動態同包圍感令我好投入音樂世界

333試左一首歌放返底

我都係

air其實抵玩 唔好話咩te100
根本唔撚同聲

兩個極端
見唔到人同時鐘意333同334

買啦
cm嚟講已經唔算貴

好似1萬都唔洗?

google過
話tag完放入Android
一樣係亂碼
依個情況機會大唔大

我無試過亂碼
怕就flac無咩所謂
不過你其實係轉cd定點？

同一隻cd 佢既日版美版etc 聽落其實有無分別架 我見個價錢都相差幾多下
Sorry for1999

日本cd賣得貴

一隻regular版賣緊百零蚊 但係隻日版賣緊三百幾蚊
除左封面靚d之外 其實聽落係咪一樣架

以前黎講日本壓碟技術較高，所以日製係比較靚聲
不過依家各地方技術都高左，聲音分別應該唔大
日版好聲照計係心理作用

iTunes 管理音樂太無敵
全部都轉曬aiff俾佢搞.....
想轉好耐....
有冇巴打知有更勁代替品....
要求唔多
俾d條件佢 佢識自動爆d playlist出黎 識自己update就夠
之前用iphone都話 轉用player後想喊....就算爆d m3u都唔識讀

Apple lossless而家好多player都應該讀到喎
我用dpx1a都係直接將電腦嘅alac過落去
除咗某啲有hi-res當初要降到44.1/16之外

我一直都係用wmp rip cd

用緊

檔當然讀到 讀唔到係iTunes 爆的playlist

wmp 應該剩係整到wav?
咁你都唔洗諗其他
要tag就flac

其實你講嘅日版係咪初回限定版？

budget 4000~5000
聽JPOP(全女毒), 純音樂(想鋼琴更突出) 長期插PC聽歌 有無推介

咁如果你去日本就唔同,試下先決定好無買

regular係咪想講台版果類

campfire 隻木星

一步到位咁退燒

334就想退燒

講咗咁耐
到底一個究極連登仔會用咩裝備
耳筒：Just Ear/ 335/ A18/ VE8
Player：金磚
線：

用咩software 黎轉flac

Leonidas?

梗係AK380+CHORD HUGO 2+8絞Crystal Cable Next+FITEAR TITAN

有無人真係做到

儲夠錢嗰陣究極裝備應該更新到唔知咩樣

想問用緊 it03+ Fiio X5 iii 換唔換CB12 玩平衡好？

我要做fitear air打手
雖然買唔起

vega

鋸扒又買野

走開啦ect打手

是咪唔比轉口味先石破

仲有spinfit打手

Ect係代理定係有門市架

代理 不過有showroom 入面好多野 玩成日都得+冇人理你

se215同se215 se分別大唔大?

有無巴打試過ATH-E40?
同LS70比 邊隻好D?

成日轉口味既鋸扒

好似咁呢 一隻碟有成四個版本
利申:日本版多三隻歌 所以買左日版

無成日啦下話

有無耳膠推薦 用緊umpro30原裝長條果隻 但成日甩
想要返差唔多聲

其實fitear titan有得訂未

無得訂了

咁多三首就貴百幾蚊
限量版嘛
合理呀

認真
邊間鋪？
以後唔去

巴打 係時侯喇
唔知點解佢又跌價

呀 無野 原來呢個係預約價來

買邊部諗住?

岩岩落左onkyo
之前買過100r,300r
而加想試下onkyo 其實真心聲底真係好岩我
又夾到隻耳機 之前果兩部都係
如果唔係今次跌壞左300R 都未必諗住買
而加兌港紙 dp-s1先3000多D
30R先2700有找 真係抵屌

dp-s1同dp-x1a有咩分別 除左平啲之外

係時候要update下

聽講DPS1可以硬解DSD 同埋今次呢兩部唔行an係自家系統
其實我買呢部機純粹係因為佢夠細
因為聲底正 又細部 操作好 真係好難有
望下之前AK100 120呢D size真係正 但係聲底蒙撚到ON9
sony A字頭都平靚正 但想upgrade都唔知up咩好
cowon PD 操作正 樣又靚 但都係update問題
要upgrade我只係諗到tera 但呢部又貴又ON9
所以今次先狗沖

30r黑色靚仔d

佢個新系統係咪純聽歌用？

睇落就似係 見佢介面有D似AK
但依然支援串流 藍牙 WIFI

我覺得都靚仔
btw有冇X1A巴打 出現插頭問題

s1同30r都係行base on linux既自家系統

X1A一出就買左日水 到而家都冇事

各位巴打 想問下旺角有邊間鋪會有齊呢啲耳機試？

1. Oriolus灰黃雀
2. iBasso it03
3. Fender Fxa7
4. Fender Fxa5
5. campfire audio orion
6. Campfire audio nova

我嗰個係有虛位但唔係好郁到嗰隻
應該冇事
大不了用熱溶膠/uv膠

如果我唔聽dsd是咪冇咩理由買？

係邊

DXA唔知有冇3 4，其他有晒

荔枝角 地址上佢fb搵

屌嗰度有showroom? 日日過去玩幾個鐘先

你可以等到佢香港出左去試聽
睇下有冇理由買

咁都唔係好大問題

其實我覺得300R同X1A之前插哂水
好似係為呢部鋪路+試水溫

dma

巴打，我有部cowon pd 想放，有盒有單有保，仲有部L3,又係有盒有單有保，兩新都係1年內，有興趣可聯絡我

Thanks

不過好似上面巴打話齋3,4可能無,不過去星際都搵到

對cm爆第二次殻 上次半年前ixx lab整左百幾蚊痴返好
而家又係爆同一度 仲有無邊間整到？

做咩唔原廠整咁傻豬

media go

一定係380copper 加 copper amp + ve8 + 鍍金線

線要改做1960s 4wire

呢隻adele 25買咗歐版，無買日版
點解album有啲歌要日版先有
記得自己隻whitney i'm your baby tonight日版
比其他版係多兩首歌(嗰兩首歌都唔錯)
比其他版賣貴啲

二手FW01 仲貴過全新

正是rip cd

貴過歐美版一舊水

3年幾前大陸廠整(邊似而家淘寶幾百蚊有對)
又無保

喱條線唔係差但太貴

今日DMA打電話嚟無聽到 我估應該喺之前部I5到咗貨
有無巴打試過撻訂
另外唔熟線材想問下4.4線for 人聲&分析有咩選擇 2~3K

試完隻64既u2之後
覺得d聲好清 好輕戴得幾舒服
但真係幾貴
有冇巴打可以推薦差唔多聲底既耳機

新手想問一千蚊有咩player可以揀

草馬姐係咩巴打

有冇多啲聽感

係佢個名
btw
你去舖頭試啦,effect audio同oc studio都好似唔錯

Air同t8ie mkii之間好難選擇

xduoo o個兩部

我主要聽pop 女歌手為主
聽落分析力好高
人聲、樂器全部都好清 唔會痴埋一齊
高音都唔錯 岩晒我聽女聲
但bass就唔突出

fiio x3 ？？

唔同價位嘅嘢落唔到決定
不如要平d嗰個

一定係AIR!!!!!

MMCX真係要諗諗
AIR 就戴得舒服D, 而且1個月就整好

圈/圈鐵用X3真係物超所值
動鐵就聽到底噪

t8ie mkII 都可以同air不相上下？
咁我退燒了 利申冇試AIR 因為要「退燒」

Orpheus MK5 哩條線有無巴打知邊到有得試，買嚟玩4.4 抵唔抵

我唔喺香港冇得試
不過如果啲料同x1a唔差太遠係多咗dsd硬解的話我未必會盲狙
儲錢買黑磚

之前用w1 爛咗 而家有咩選擇？

fiio x1第一代或者第二代

如果可以真硬解DSD，咁好Q勁

不過用唔用到app玩串流？

睇唔睇得出幾單元

仙女賣7千尾 屌唔屌得過

部dps1 有冇話又係amazon jp 買會平啲

到時咪知

見美國amazon已經有得買嘅

我都好鐘意聽莊心妍! 但SPOTIFY冇佢D歌

如果佢好似300r咁2000幾都想入部

上星期英京問過7480

30r 2700有找 日森
s1 3100有找

Kkbox 好似有佢啲歌

香港代理得right shop
應該有得試 千零蚊價位 當玩下都好

OC D線我個人覺得麻麻地
果陣AU+ 個個都話好正 我聽完覺得真係普普通通
我寧願買Effect Audio
可能我問題

btw可以試埋Ares ii+

各位巴打

新人, 想請教一下買咩耳機可以挾到AK300(直推)

筆直:…公模8K內, CM就13K內

聽開:
KPOP(淨係女團),
Metallica, My chemical romance, Radiohead, U2, Queen
B’Z, 朋友先生, 聖飢魔
胡琳, 林憶蓮,
diana krall, Celine Dion
lalaland 果類既soundtrack, Alexander Borodin,

希望可以雜食少少: priority 係樂器, 女聲(唔使去到女毒 )

請問整CM比AK300 係咪有D浪費?? 因為見到之前D POST 講到部機三千都唔值值.

fitear air

Fitear 同 ve 其實分別係邊 我見兩隻都好似幾多人用

冇試過300
但單睇你要求 我覺得可以試下
公模:仙女 334
cm: 333 334 qdc8單 PP8(冇試過依隻)

調音唔同 好難用牌子比較

聽到咁雜334 333未必岩你
air

本身聽歌好雜呢

如果AIR有透明我都狗衝
唔中意純色殼

PP8有私模？

其實知道咩型號既都係去舖試啦
我覺得唔使理講咩推唔好推唔盡,自己試過岩聽既話你話買bd4.2都無計

啊 放錯位 公模先岩

成日覺得未買唔好意思試

謝回答~~
我都知唔可以太貪心~~~淨係計樂器同女聲呢
另外請問qdc有冇得試

有無巴打試過1216啲耳機

我都係, 未知自己想點, 好似白撞咁

人地打開門做生意預咗你係咁
你同人地講聲話自己有呢幾隻想聽下
聽過真係唔啱嘅可以照直講

dma right shop都有
不過我唔建議qdc

我以前明知唔買都去試
諗住玩下
點知搞到買左

傻豬黎既,你肯入舖佢已經多個機會做生意,洗咩怕試

一邊耳腫痛戴唔戴cm出街好

唔好玩命

等左3個半月 終於到

恭喜

幾靚 咩款來
另外一問 單元多既耳機分析力係咪一定好過少

我諗我會話單元少唔代表分析力好差
睇間廠既功力

tf 10改模黎
多唔係話一定好
最緊要有做分音
18pro6單3分音咪好囉
有啲幾十單但無做分音其實唔見得好

請問點解~~~佢D花好鬼靚~~~
64 10單得唔得阿

A12依加抵唔抵屌😂

Go big or go home
做夠18啦
實行暴力輾壓

老實講 64堆耳機冇sale買唔算抵玩
black friday果陣做8折定7折 好抵玩

大陸牌子 同價位我會推um
64 a10唔雜食得 反而a8/a12算可以

我覺得12都唔錯嘅
1964都算大廠
不過差唔多筆直嘅情況底下我會揀18pro+
始終我對ue有愛
屋企差唔多所有有關音響都係ue嘢

大陸
UE18Pro呢?雜食嗎倒模似最方便

18pro 唔敢講雜唔雜 不過呢度有個巴打整左18pro
refit第三次

Ares ii+ dma 有無得試？見佢個網好似得eros ii

耳聽為實啦 冇話大唔大陸牌子既
我覺得qdc都唔差 好過好多大廠

Ue個樣好單調

依加歌手2017全部都用qdc咁濟

64audio 耳機面果粒鐵其實咩來

qdc贊助姐我諗 更何況佢地監聽 唔係聽歌
日本都一堆歌手聲優用fitear

[參考]同宣傳做得好
打響左個朵自不然多人幫襯

話有果舊野可以長時間用低音量聽歌 唔會損聽力 可以上佢官網睇 好似話關氣壓定耳壓事

好煩阿, 再唔係邊間厰做折先買邊間算啦~~~
多謝各位既意見~~會去試左仙女先 好似好多巴打都推介~~7千幾係咪十分抵diu邊度造架

美國做 好似係

自己改面版囉
ue不嬲外表低調

我會推你試um mason v2
fitear air
1964 a12

去星際唔知1定2樓試下先囉
嗰次我喺度玩囇佢有擺出黎嘅ue cm
對11同18pro真係好唔捨得放低

thx 謝~~係咪都係去星際有得試
三隻都未聽過, 同埋好似13K可以解決到

dma有頭兩款
1964 亦軒同右店有
mason同a12 13k未必得

岩岩睇a12要16k😂

岩岩睇到empire ear 5路分音 但呢個牌子又好似係冇咩人推介既

fitear air 個樣真係好肉酸

係 個面

第一次入黎耳機post
請問有無巴絲用過SpinfitCp100耳膠
有無啲評價
另外有朋友推薦用
Muse ex700 tips 邊對好啲 同埋有咩分別
初哥唔好屌咁大力

又係我呢個新手 有無player介紹
主要聽女毒同純音樂（最好可以更突出鋼琴聲）

好野唔會無人吹奏

唔一定player 係個amp都可以

即係唔好？

睇spec無意思

係無咁多人講
連打手都無請

吹奏無用 自己去試

點解黑磚金磚貨都無仲有咁多人吹奏

想問下如果鐘意呢類型既歌 有冇話邊款耳機夾啲
本身預15k畢直樓下 如果20k要蓄多個月 越來越忍唔到想買

咪係，成班打手

義工打手

頭先試左好多隻
Campfire orion, nova, fxa7, fxa5, it03, 灰雀

最後係星際一間好有良心又好人既鋪頭 Axxx headphone 買左隻earsonic es3

非打手 我新手但佢好有耐性解釋俾我聽 又叫我唔好買條線住 煲下先再返去揀

Heir Audio做緊特價, 又想請教佢隻10A啱唔啱我要求

頂樓？個個ok既

因為真係唔錯（只限4.4mm)

係咪有巴打話英京仙女做緊7480?

係,不過佢一開始報8300,之後先報7480

同出面差唔多價既話都會選擇幫襯佢
起馬真係服務周到先

佢真係幾好人解釋得好詳細
如果唔計英_呢d劈價場，我覺得可以去佢到買

去試過一次 冇咩特別 個老細坐係度唔理人

不過好似見冇咩巴打講過earsonics

係好少見，我都未試過呢隻。
不過d人多數都吹奏隻灰雀，我自己就覺得係比其他圈鐵係明顯有唔同，但個人認為一般。可能唔太岩我口味

唔知係次同一個人啦
9成去都係見到果個人
你行入去佢唔會特別黎煩你
一問佢拎野試就開始比意見

我試完都覺得圈鐵唔係好啱我口味，灰雀都好少少，it03啲齒音勁到癲...灰雀啲聲又係尖，聽落好唔舒服
Orion就算啦...nova同fxa5都幾好，味道啱我，人聲夠出，夠柔，但fxa5既bass就比較尖唔實，nova我覺得同fxa5差不多，店主就話nova音場寬啲
其實e70我都有試，但唔知啲人聲好似echo好大咁
最後試左隻es3，人聲出又柔，我聽男聲btw，bass又出奇地好，夠實淨，雜食啲

新手覺得係咁

想問下圈鐵有冇得改模 有對harmony唔太岩耳型
改到既話幾錢左右 ? 改模d聲會唔會好大變化?

連登少,之前高登多人講D
隻velxxx唔識串幾正架,但聽講易爛

宅男樣個個呀嗎,其實去佢度買幾舒服

圈鐵我覺得難夾機D...

但改模有機會唔同左聲

想試effect audio 條leonidas 4絞但驚返唔到轉頭

見佢咁平有啲驚 但又好吸引
問過兩三間都要8300-8500左右

耳機爛鳩左
諗住買rha-T10
而家仲抵唔抵玩

佢話係佢係代理都有保,不過8300-8500其實就真係偏貴,問過music cafe同右店都係8000齊頭左右

早兩日去信和右店試 問佢現金價開我8500

問價呢樣野真係睇人

各位巴打 我想請教下Denon c720呢款耳機
好似出咗唔係好耐 想知識耳機嘅巴打們講下呢款耳機大概點好點唔好 少少都好
因為啱啱買咗

我有frd本身想買velvet但試完sem6就買咗sem6
佢問我紅藍邊隻色好嗰陣我笑鳩佢買晒兩隻返去
一紅一藍
佢即場屌鳩我：警車咩
係幾好聲，但當時我用iphone推唔郁
有聲係有聲，但你唔會想聽囉

Fxa7我覺得好過灰雀同it03，人聲係我想要個陣感覺，因為我聽男聲，所以如果聲偏尖 (係咪姐係叫冷？) 好唔啱feel，但a7人聲就好柔，可惜樂器呀低頻都同人聲一樣咁出

其實佢地一向都有兩個價，就算你去百x匯問都可能7千尾有交易

仙女已入手 之後就要挨麵包

起碼可以聽住歌捱麵包

聽到都慘

A7如果用手機聽會好推唔起，推唔起你會聽到係soft既感覺但唔夠清晰

個人好鐘意原裝xba z5條cable舊膠，唔知有冇其他線都有類似果舊膠咁既野？

我連試個陣係咩聲都唔記得lu...隔太耐

口味問題,fxa7我係成隻都覺得不能接受......舊年av show插arm20試既....

突然咁多人講,一定係鬼

邊舊

仙女正咩
小弟口識欣賞

我就vega

Vega有冇話分幾多單元 定係得一個

1單

vega係圈黎

如果去英京問仙女係唔係做緊7480會唔會比我

你咪照問 唔比咪走

你同佢講之前問過賣$7480，佢鬼記得邊個打邊燭個

各位巴絲點睇呢個amp?

利申：啱啱訂咗

正 個價好正

草馬你愈踩愈深

專心等啦

我用fiio x5iii

耳掛位？

係
用過其他memory wire,不過都冇sony 果條咁爽，夠軟同舒服

Vega 啲聲好有動感

sad but true

有冇人識佢

你話有fd報俾你聽試下問
應該俾到

（利申熟鋪報我6980

用緊ak rosie 想買player
有冇推介邊隻player好玩

380ss

暫時聽左個幾月都幾滿意

叫巴打幫手買囉

我7380賣返俾你

哩個價真係,如果巴打肯幫手

一定係打手價

屌早知搵你

以3.5黎講,對vega既低音無初開聲用dx200推咁有力

巴打宜家用咩推

價錢依家野睇你熟成點而定

我認我打手

wm1a 3.5

但vega好奇怪,以dx200推黎講,大半個月係一開聲既低音最有力
之後到依家換埋機都無咁有力但個條線好左

不過講真我就真係無喱d靚價
我記得我去買k3k3,都係得公價

個個都剩係試a5 a7 乜a6唔好咩？

隻色又靚 我覺得好聽過a5

台灣開箱文

Sony store有黑磚賣應否9衝?

買 買 買 都買

其他舖可以唔洗用官方價賣...

巴打可唔可以幫手入隻7K

正常丫
隻a7戴得耐真係唔舒服 同埋樂器聲唔多夠

仙女分析力得唔得？

我未買

人聲

2k以下求推薦 聽日出去試

屌，講下自己聽咩歌啦

15k以下 華語流行曲

官方價咁貴

3000蚊左右
雜食 聽人聲 用手機推
遲啲有player有咩推介
唔該哂咁多位巴打

Gakki

Massdrop有Campfire Audio Lyra II
個價係啱嘅，massdrop就平成千，當然如果落到舖問佢開到平價就另一回事

呢隻好似比較冷門

中高價圈冇乜人理 我買t8ie mkii嗰時都冇試呢隻，得閒去聽下咩聲先

Lyra II有無1 咁漠

好似幾抵玩
買埋LS70
舒適度好過IM70 n 倍

我覺得會塞入褲袋之後冇為意坐底
屈撚斷左個lightning頭

Lightning 頭實淨過micro usb好多

Gadget Creative Lab
Hong Kong, Hong Kong

我都覺會屈斷

冇事既

計我話 買部a35
同部iphone塞同一個褲袋算啦
反正薄薄地

有冇巴打知邊度可以買到fitear既原裝插頭，for diy用 日本網都得
淘寶d彎頭好虧

唔送中港日，買都要諗方法

sor
雜食

想買返massdrop隻hd6xx
唔知幾時先再有

同無講有咩分別

massdrop本身係邊個國家

pop比較多 最好有bass

或者你可以講下邊幾隻牌子嘅款多人買 我去試下再決定

用緊x10 想upgrade
聽開pop同 jazz同埋女聲都有
最近聽林宥嘉 發現高音位好un耳

巴打有冇介紹

massdrop幾時有andromeda

無啦啦成班人黎吹湊andromeda

出左成年都黎先咁多人講

Massdrop唔係經投票決定出邊隻團購咩

andromeda

有無巴打幫到我

不過講真我對人聲無咁有興趣

想問下pelican1010除左金聲之外邊到仲有得賣？

永高行

fxa7邊度有黑色？我麻麻地金色

星祭二樓有間擺晒出黎

死貨

us?

咁我相信仙女唔撚洗吹奏都有人買既

我以為一直都咁多人買
利申 上個月先開始留意耳機

仙女其實係好似成日都冇貨

上個月開始留意就買皮幾野耳機

都未買 仲諗緊啊 蓄多個月可以有20k畢直 諗緊蓄唔蓄好

同埋cm果啲隻隻都要成皮 我都唔想 唔係cm果啲又好似好大舊 唔fit隻耳

cm有平價既都
咩jomo aaw果d
再唔係仲有本土牌子lear
你買邊隻要預20k

Ve6xc要預20😂 呢個月得15k畢直炸

基本上r 下都可能會送啲faceplate
18800送咗gold nugget 俾我

我印左custom art 之後有啲後悔
唔識揀圖, 好怪

放出黎比大家睇下

我想問下邊度有ath im系列嘅2.5mm平衡線賣?
Thx

肯定會比人認到, 不了

點解大家都咁怕比人認到

可唔可以講下x1同x2 邊隻岩聽流行曲

x1

今日終於買左VALOQ

求指教

巴打有冇換 opamp

因為見有個面板幾靚 但xc做唔到 另外想問下官網有個叫ambience system 其實咩來 見要加錢

好似唔關ve6事

試完334好想去馬

我見得x1x2有得簡

無換,慢慢黎

咁得唔知了 我果對xc 黎

開個洞 比係stage既人聽到出面既聲
一般用唔需要

仲細過AK70

但樂器分析力係咪x2高啲

冇追post好耐
我個friend 話rhines既stage 7 要等七個月
係咪真？我就唔係好信

xc唔係姐係x1+x2 有得switch mode咩

佢話想本個隻faceplate 冇得轉xc

巴打們點樣搵歌
仆街搵極都係MP3

堅係好正
去馬啦

好鍾意定音鼓果隻鼓聲 聽鼓聲係咪x1

Cd燒

試番仙女 仙女又好似樂器出番D

唔知係咪我個player問題

其實正常無損係幾多mb到 有冇分別幾隻檔

我都係買碟 有D搵唔到
唉 一陣出MK搵碟

兩隻取向唔同

flac最細,WAV會大D

當一首歌3分鐘
Flac~20mb WAV(16,44.1)～40mb

岩岩拎左隻aya 人聲比公模遠左

聽出來分別大唔大 我依加好多都只係flac

有冇真係拎公模做對比先

有啊 ab咁對比

咁我唔知

早知唔對比 冇比較冇傷害

聽多幾個星期再返去AB下囉

唯有係咁

等左差唔多兩個月 咩聲都唔記得啦
唔對比咪唔會有事

334樂器冇我心目中咁清晰

聽返一頭半個月會唔同聲
好似係

有無人知fender fxa7而家咩價位

好多間都係標3980
試下問

唔知英x現金價幾多呢
聽日出去睇下先

如果買FXA7 又要換線既話 你要花啲時間去試線

有冇巴打想收 im02
TG :

新手 諗住聽下先

有冇巴打己經買左dp-s1/30r?

聽日諗著去試fxa7, w40, w50, um pro 50, lyra ii
請問去邊間試好

希望係

聽講舊有用家買ve8都要成18000
本來係覺得可以升級先買
依家咁即係迫人買多隻
哪有錢?

近排想收隻玩下
又唔見人放 巴打我有性趣呀
tg咗你

In fact 無人逼你買

耳機用緊UE900s
用緊DX50想換player
見到有部DX90 MOD by 金師傅
$1200
應唔應該去

想問下jh 13 pro v2 universal 正唔正
本身用緊w4

有冇巴打放ak70 想收返部

我好撚鍾意

我隻215唔見左，想買隻好d既，筆直3k
聽開古典同rock，偏好bass重
想問下有咩選擇？

我都有部90放係度封塵，有興趣的話可以聯絡下。

試過仙女同vega覺得好濛，好厚
唔知係未關mojo事

連登仔點睇BeyerDynamic嘅產品？

telegram?

筆直～3k
有冇咩耳牛推薦
如果唔要開放式有冇得揀
用緊dx50
thanks

唔好信打手講野

新手買耳機
筆直二千內
求推介

想放player耳筒既邊個鋪可靠d

新手一問
用緊RHA Ma750
冇player
有冇改裝變有線

FxA6個價位有無可以買到比佢好嘅耳機？

a6隻色真係好好j 但想再睇下有無多啲選擇

留聯絡方法
有部保到10月
冇花全套齊

巴打想問試線要留意啲咩

用緊im70條線壞壞地想升級換過對耳機，想要隔音好d，音場闊，人聲希望唔會太沉，整體平均有邊條好介紹？budget around <3000

T20, it03, Fxa2, 灰黃鸝都可以去試下

最近想玩係屋企玩耳牛, 但冇amp怕推唔到

現有dp100一部, 直推耳機乜冇問題, 但推耳牛我都認為唔係好夠

如果純粹想屋企用耳牛, 買部台amp好唔好? 即係dp100>台amp>耳牛

定係直接買部dac+amp駁電腦聽, 例如hp-a8咁樣

dap對比usb dac音質分別又大唔大呢?

出去試下ultrasone,denon,fostex,beyerdynamic,sony

Usb dac有一條有返咁上下質素嘅線都好緊要，通常一體機推力都唔係咁大，如果你想玩啲高阻耳筒，前者會係一個比較好嘅solutions,一般來講後者作為入門會比較理想，hp a8mk2都係一個理想嘅選擇（但係推Beyer, AKG,sennheiser 同平板就唔得）

一體機可以試吓grace design m920,不過應該都幾難搵

m920 out哂budget
hp a8已經算係amp比重多d的一體機, 推AKG都係唔掂? (有fd會比隻K7乜乜我)

dac連amp我預5000, 但如果純amp我又想係比咁貴, 希望2000落到樓

dac都話電腦用得著, 純amp真係淨係為左推隻耳牛, 太貴有d唔捨得

Line得唔得

想問下有冇人幫襯過in custom xxx 呢間野信譽好唔好？

FXA7個頭係MMCXI 同一般MMCX有少少唔同(好似係) 有機會接觸不良 戴左之後個頭郁少少都會突然無聲

Pro 50想upgrade條耳機線有咩推介，筆值1000內
主要睇聽男聲同樂器演奏

仙女人聲ok
vega勁bass
試完都係買仙女

想放一個月貨仔ie80

想問下耳機盒有咩推介
Earsonic個個好雞
Pelican好似Amazon 重平

都係pelican 1010

打到HR幾

fitear/狗仔盒

仙水既bass，我覺得好厚同散
仙女既人聲係幾出色，但聽純樂器就收哂皮，分離度低

Vega應該推唔動全係mojo上，不作評論，但應該全面過仙水

我想問各位聽力靈敏嘅朋友
而家我底板onboard audio係115db SNR
咁如果我唔換耳筒,買張sound card插入去
聽歌(192kHz,24bit FLAC)會唔會好大分別?

UE900S
我囉左去改私模再加一個8mm動圈落去
洗左我3000幾銀
想問下是咪不智？

你咪試下拎4-5千銀既耳機去對比下
實後悔

係

無人有stage 7?

你有幾鐘意900s
我之前都900s而家轉左仙女

我真係好鐘意佢隻聲
我聽過一隻5000銀既感覺上都冇咁好
只可以話聽感係好玄學既一樣野

我左右耳唔同 公模會戴得唔舒服

Btw 仙女成9000$

建議價黎 售價7k幾 之前有巴打話R到6字頭

講咗成百次都有人拎去改私模
唔爭在拎去含鉛改啦
你不如正正經經儲夠錢一炮上CM
有冇試唔多size耳膠/棉？

比人改完仲要加埋單元d聲都唔同啦
不如上淘寶買算啦

x1a 點買最平 除左二手
利申: 新手

狗仔姐係邊隻

好有道理 下一次會一炮過上
有試過但唔太得
拎去含鉛改有咩問題？冇追開Post

用緊唔錯

加單元？
砌積木咩

好似幾正
邊度有得買

圈鐵版900S

準備g3

我又唔覺得全面好過。。。
各有各特色
但同k3k3比，vega 算朦

係 好期待我個積木版900S

真心用緊條低階UM10
想進化應該點揀 UM30???

含鉛好
含鉛勁
含鉛冇得頂
其實冇咩架，夠錢玩下野嘅咪拎去改囉

新手無知一問
IE80用手機係咪推唔起
同埋應該要換條咩線 唔好咁貴

同問

右店

頭先買左300R

想問問香港有冇地方賣IM03既2.5線

幾錢

用緊im02 但最近壞左條原裝線
落左星際本來想買原廠升級線 問左好多都話冇
1樓門口嗰間耳機鋪到就推薦左我試銀線或者銅線
聽落覺得銀線幾順耳 佢就話$750到
我費事比人食水深 所以想上黎問下巴打值唔值呢個價位？
或者有冇呢款銀線個名我可以再去格下價

或者如果$500左右budget會否有更好推介 淘寶都ok
唔太認識線材

Sony xba-n1 同Ls70 邊隻好啲

係到做左隻ve cm 2個半月0消息

2個半月
你做特別版?

係 1月9號等到而家
睇佢都係一次group埋d耳模先send去ve
最衰去dma整

一樓門口黑店黎

我都feel到 好彩真係上黎問真啲先

$750 梗係貴啦
我有條線有無興趣試下？

group埋好正常姐

Dma會唔會都係

睇佢fbpage 又係有個一月二十落單等勁耐

同埋dma包唔包埋耳模 有冇人知

應該同一批 我都未有

唔通佢一次寄一對耳模
十對耳模寄十次咩

咁即係搵大舖快 有冇人知dma買野碌卡收唔收charge

搭單問 線材邊間鋪買穩陣？

4200

咁你唔使諗純amp,起碼都要過萬，AKG我真係唔知要咩機先推得好，用hp a8推明顯比其他耳筒差一節（K812)，可能我唔鍾意AKG, AKG配TEAC UD-503+HA-501可以試吓，我係hmv 聽過配K7XX都OK

巴打有興趣 有冇telegram比啲details我？

亦軒自稱少量耳模就會寄
係咪吹水同點定義少量我就唔知

利申：fxa7

認真一問
如果想要2粒chip set 嘅機仲有咩選擇

被人討論完唔夠人討論又走返黎鳩up

無人理我
用開UM10 想換對三千蚊有無乜對介

頭先去hmv試過t20i iphone推好似唔錯 但總係覺得戴得無shure咁舒服
試左425又無想像中咁好
如果t20i個價位 仲有咩好㨂?

我明你要求高 但係人地預5000蚊 你識既話咪推返5000蚊既比人
定係呢個世界冇5000蚊內既dac連amp
如果呢度有人問2000蚊耳機你係咪又要話2000蚊耳機質素太差 要人買萬鳩幾蚊耳機?

Fxa9 pp8 仙女 你地推介邊個多
聽男性廣東歌及英文歌為主

我未試過又點推介呀？我講嗰啲經驗希望可以俾個方向佢姐，TEAC有出$5000蚊嘅機，佢都可以試吓dap+ha-501(大約＄3000）

我自己第一個耳筒都係＄2000- Ultrasone HFI-780

岩岩用強光睇aya入面d單元 見到有3單元 其中兩個單元痴埋一齊共用一個出口

熊仔應該快啲佢樓上鋪感覺上難啲儲到多人去同一時間整CM

冇圖 睇都難睇 唔好話影相 所以我都唔sure係咪3單 可以當我鳩up

唔出奇 睇下knowles30017都係咁

觀廣

個價錢睇應該似3單

咁就唔好推

咁你又有咩推介？AKG配5k amp

聽人講話2單 但個價又唔似係

狗盒同1010你地會點揀？有乜優缺點？

想問一下 $1500預算買邊款藍芽耳機扺玩，主要跑步用

唔好嘈交, 大家正常討論下姐
btw 5k budget係咪真係咁渣連耳牛都推唔郁

唔識

冇野 不過我見到條友out撚晒人筆直都照盲推好撚on9
咁呢個post唔洗問野啦 人地問咩價位都好 每次都推貴野比人咪得

唔係，ha 501，UD-501同hp a8都係好選擇,其實AKG配dap都唔係咁差

dma 咪又係gp 埋一次寄

兩個差太遠 好難比較
一個軟盒 輕
一個硬盒 重又大舊 不過防水

akg n40，classic 同bass 都屈機，但rock就唔係強項
配戴方面好舒服

仲可以試吓SPL auditor, SPL推beyerdynamic,sennheiser同AKG呢啲要力水嘅耳筒應該幾好

個陣有諗過買ve 定 rhines 好

仲有violectric v100

早排買左部jotunheim
推T90 幾好, 推HD800s 就還可以

有冇連dac?

部dp-s1好似好正
但係係咪冇得玩moov

Jotunheim 有，同埋只需USD$400

Fxa6同n40 你會揀邊隻

宜家考慮緊衝唔衝fxa6

個價好吸引

加多USD$100仲可以有埋balanced dac

Dma 唔喺收完錢就扔俾代理跟咩？

日馬又黎料 【おトク満開SALE】レジで20%OFF
ect
出門口 total 66k yen

上得fxa6 不如試埋fw01

cm ice lab 點睇？

狗也不屌

諗左好耐 打算買MAD CABLE條銀鍍金
想問下有冇人用緊?覺得點?(我住台灣冇得試)
同價話有冇更好選擇?around 3000~3500左右

冇記錯係代理去拎

啊，fw01，我都好鍾意推介呢款
我覺得n40同fw01，一個適合classic，純音樂，一個適合acg，pop，rock都OK
兩個都有bass，fw01雜食d，n40舒服d，fxa6未有機會聽，不過呢幾款你都快啲試la

$1500筆直樓下求推介

主聽 pop , post rock

有

又好似幾抵屌

Fw01 雜食真係好正

一陣過幾日又平幾舊

佢都唔係第一次啦 成日都推out筆野

知你勁啦，無萬元級都聽唔上耳
玩既都係貴價耳機，不過唔洗睇唔起其他人既
唔係貴就一定好

dp-s1而加又平左 4萬幾yen就搞掂
xdp-30r又係 3萬6千幾就有

屌 買貴左兩日就貴200蚊

信和地下有間有買fiio出im頭線你可以問下幾錢

Fiio線

邊到買有平 知唔知街價又幾多

onkyo部cmx1行貨標價成皮野, 錯撚左?

咁癲？

日森都係

仲諗住等部電話壞嗰陣換依部添

鍚住依家部機用多兩年先算

先達水貨價都唔洗八千，你應該睇錯

信和地下係講緊右店?
我早兩日問過話冇喎

水貨緊係平過行啦
官方實價好似係23號出

之前用過215se 半年唔到一邊耳機冇聲

1皮

行貨有保點都貴過水, 不過食水咁深真係

其實我最怕日水會lock sim, 同埋63xx冇保真係唔多敢用
啲2.5插座呢

上星期見到重有 ，星際二樓間r'studio都見到有，但佢會叫你買佢自際線

自製

寄返日本保養囉

1皮真係有人會買咩

我覺得有架,買完再post出黎比人知自己幾有要求

有要求就唔會用成皮買依部啦, 有成皮我買部黑磗加4.4線唔好

留名學野先

想方便既人會買
不過呢個價我諗好多人會卻步

同問
諗緊im02

聽日就去試耳筒！筆直6k左右，主打聽人聲，中英韓都會聽，低音有返小小會好啲。
除左Jupiter同Akg3003可以試下，仲有咩同價位既耳筒值得試？

我覺得行cmx1定價如果同部iPhone差唔多7xxx都接受到嘅, 畢竟部嘢個定位值依個價位, 個千零水位咪當俾你買方便囉

開價一皮? 不了 我撘飛機去日本保養都三千啫 何況我寄過去

t8ie mkii

去日本想買鐵三角 但返香港無保

same here

香港代理慢十拍行貨無影 去日本點忍手

Ls 系列？好似香港買水貨都唔係貴

訂左黑磚，23號到貨，好興奮

呢隻一於聽日試埋，個樣都好正！thx

唔洗8.2k

dsr
香港水貨都無保

當年係鹹碟買黑磚都要八千尾

咁多位巴打有無唔係入耳式介紹?(想要類似iphone個隻)想1000蚊內

入耳帶極都甩出來

諗住買SONY CD900ST, 會用X1A推, 上網見到d人話GRADO既轉插幾好,想問下仲有冇邊間廠6.3mm轉3.5mm頭推介? 同埋是咪冇6.3轉2.5嫁嘛?

先利申: 咩都唔識, 但想upgrade 自己d架生

出街:
用緊: cowon z2 + 846
想換: dap, 要有2.5mm平衡線, 聽日本女聲, 筆直$5000左右
是咪Onkyo DP-X1A係首選? 邊度有得試最多既dap?

屋企:
用緊: 電腦usb駁scarlett 2i2, 再出2個speaker (唔知咩牌子, $2000/個), ok好聲, 但開始壞壞地
想換: 換左套speaker, 再加部可以提升音質既device (dac? amp?)
我方向應該係點?

DP-S1 XDP-30R其實都可以考慮
好似支援硬解DSD 串流都會支援但可能係某幾種?
最緊要係夠細部

28 mart, 位處ssp，點睇？

樣唔靚既dap 點帶出街

唔拎出來

加多少少上黑磚成個人型哂

傻啦,梗係AK380SS
d女見到鋼殼已經濕哂啦

d女笑鳩你帶舊垃圾

帶舊鐵出街

條女一笑就一野成舊不鏽鋼車埋去

6500-9000 budget 求推介, 用緊W4 + 改線, 要BASS, 中音(聽男聲多)
唔要CM

想問下耳機同dap會唔會有頭大身細一說

有冇人聽過IE800? 感覺如何？打算入手(好似冇乜人討論)

以前有，bass 可以潛得好深，不過我唔啱放左

唔掛耳 不了

weekend去試下先 感謝！！

如果想要日系女毒 可換2.5mm線同插頭既耳機 有無介紹？

334/335

有無再平d

金磚啦

一般耳機AP比例大約6:4~7:3
但例外都唔少

Te100

不過我會揀比多少少to334

air世界第一

Te100高質好多

個人聽感姐

去左英x試左fxa7同w40
先試fax7覺得d bass好怪
後試w40一開落順耳好多
冇fxa7果d 怪bass覺得實好多

唔記得講返自己用dp-x1+tf10

audio-technica香港官網已經有LS300IS
但係仲未知價錢

Te100 宜家日森 ~HK$4500

個人覺得334女聲靚d
4500 te100真係無撚敵（如果唔介意水貨）

想問問無線耳機 幾百蚊有咩選擇
唔洗完全無線

等緊dsr7bt

日森即係amazon?

30r 用到moov？我見到佢有串流

係，amazon jp

我反而調轉 黑磚配N3
最衰sony無出N5, 如果唔係實上埋

幾多yen?
點解最平都86000jpy既?

最後冇揀狗仔
係Amazon訂左Pelican 1010
9.84USD

唔撚見咗隻se215 請問聽開r&b pop應該買w10 定係se315

真心求教, 會諗既有JH 13PRO V2 UNIVERSAL, ANGIE II, CAMPFIRE 仙女, 846, W60

巴打知唔知30r 同300r咩分別
除左android 系統

點解唔自己去試下先？你都有哂list

dsd

唔怕無保

你揀sold by amazon, 撳晒野入去俾錢果版先有8折

好似64xxx yen

DAP可唔可以駁電腦當usb dac?

唔比寄日本國外

Audio technica

一啲啲
好似係

Both of them are shit, try Magaosi K3 (右舖同含鉛有）& Audio Technica e40 (DMA有）

有冇咩spec係講呢個功能?

睇嚟又有新嘅LIHKG中階裝備

呢個有無巴打玩開喇叭

你係咪無揀sold by amazon 呀

UM50 定係FXA-7
巴打們點揀

點揀

this?

有無巴打推介下im02升級線
$500-1000到

係, 85646yen 果個, 跟住埋單就有8折

都係寄唔到日本外

得了 禁錯野 自

窮學生組合

各位買2.5平衡線去邊間有多d選擇又有得試

冇記錯你早兩日先拎AYA
咁快又買新玩具
BTW 用YEN定HKD結算抵D
好似係YEN抵D

依度應該唔少米王

Pm 我

yen
hkd amazon佢自己計個rate高d
我都訂左終於有機會試fapear

真係好抵屌但又入左aya冇耐 十五十六

呢個價係抵玩 不過air正好多

玩緊自己隻ve5要成日清潔之後
我都係想出街帶隻公模
方便d

成日清潔?你油耳黎?

w40 無乜 bass 不過人聲前得黎又有好順

係 好撚麻煩

我乾耳 成個月唔清都冇野

我反而覺得air d bass多得制

可能我用開tf10
w40比較似tf10但人聲又前
果d fxa7 d bass硬係覺得怪怪地
可能只係我個人問題

個耳機套D皮甩得好勁，想換過對
上Amazon睇有個牌子Brainwavz好似唔錯，有冇人用過依個牌子?好唔好用?
睇中Brainwavz Replacement Memory Foam Earpads

唔該哂

其實係咪會塞左個窿 冇玩過cm

Onboard > Fostex HP-A4BL > Headphone

新手升級電腦音響 呢隻點睇

利申：睇戲/聽歌用 無平衡耳機

[url]https：//alo audio.deals/shop/[/url]
依間野堅定流
點解可以咁平

仲有土星ck同冇ck冇咩分別

真 不過翻新野黎

早知係度入隻返新貨土星啦

Usb input to bypass onboard

巴打們，我用緊fxa7+dx80，如果我想升級應該升咩先 之前覺得opus 1d聲幾好聽但冇錢買

未來想聽返人聲，例如Eason 楊千嬅 張敬軒之類，暫時冇錢成套換

咁咪儲錢買opus 1

用緊300R + K701
想買隻入門坐臺DAC/AMP
有冇推介？

300r可唔可以當usb dac?

Motherboard USB > Fostex HP-A4BL > Headphone
是咪咁樣

yes,記著用fostex較大細聲，電腦開到最大

想問下onkyo e700m點睇
果日試聽左覺得幾好 外形又唔錯 有無巴打講下

唔可以
同埋300R 冇44.1 晶振，就算做DAC都差少少
不直2000左右

各位巴打，小弟有個問題
我剛剛幫我個se535換左條線，但有點接觸否良，又咁岩換線其間，個headphone 跌左落地毯，大家覺得係條線有事，定個headphone 有事？

Mmcx換線又時會新都即刻有事

家下聽聽下，個頭亂咁郁又無咩事，直頭唔知有事定無事，今日用隻手輕輕打個耳機，又好像無咩事

耳機應該唔會壞

油耳耳機污糟清潔會唔會越整越入

正常唔會

你定期1-2次咁整一定唔會

想問下咁多位師兄
ue900s拿去恆源改模好唔好
價錢1688
想知抵唔抵

月經

好似前幾頁先有人拎左去改，仲加左單元

效果如何

不如係第一頁就打叫人唔好改模啦

岩岩到手 新鮮滾熱

點解

岩岩到手dp-s1
屌佢唔支援韓文
全部歌名變哂***
支援media go既m3u檔
但係唔會show係playlist度 你要自己入去禁個m3u
但都可以飛上飛下一首

部機比想像中輕好多 本來以為佢鋁合金機身會好重
但真係同A35差唔多 輕過AK70
個mon 反應幾快 唔錯
個UI做得幾好 個人認為
音量制方面 感覺上無咁實? 轉果陣回饋感唔係好出
其他實體制都唔錯 禁落夠實
本身部機有張貼貼住左 其實無咩必要唔整走佢都得
而且跟機有送mon貼 可以等張野甩左/花左就換佢果張

開箱到此為止

支唔支援串流

上面PO左線上 姐係串流
遲下更新睇佢支唔支援其他
而加暫時只係得果兩種

呢部係？

有冇x1a巴打？
一直都好疑惑......
意思係咪
Sharp j bass
Slow j bgm
Short j vocal?

我個frd放1964 u4 3000比我 抵屌？

係我 未知 5月先拎到貨
拎完同你寫包膠
預左俾人笑7但都想挑戰下

師兄恆源收你幾錢？

折左$3595 我買個時有88折
我仲加左8mm動圈落去
強烈不建議好似我咁做
加左動圈落去個聲會唔同曬
到時個隻聲你鐘意既就皆大歡喜
唔鐘意就GG
完全係賭J咁賭

又送錢俾馬撚

300r?

話唔定隻聲會出奇地夾呢

上去聽下香港品牌既調音先

痴撚線 3千幾蚊
有錢都唔係咁用

所以咪話強烈不建議
我做勇士姐

yes, 搶救完，實淨過未爛之前

點搞 我怕我個部都會

ue900 加圈收三千幾？
乜咁好賺既咩

塞番粒野入去， 再用uv膠

TE100 5200YEN, 發生咩事

好想狗衝

三百幾錢港紙？

第一日上網巴打打少個0姐

梳, 嚇到打少左個0

好似係76xxx yen
呢個算係正常價，之前個訂價太高啦，表現同價錢不相乎，買唔落手。

聽日去試下咩聲先
月頭先換咗t8ie 唔想咁快又買但真係跳樓價

埋單52086YEN

又平一萬Yen 開始想買

有冇巴打有用Sony z1r
感覺如何 個耳罩是否好大好舒服 聽感覺如何

有錢既我都想衝多對

我想改1688 純改模

唔送海外點買？

搭的士去拎

咩色的士可以過咁遠海

3千5
我都心郁郁

話説rosie轉左8單聲音有冇大分別

日馬送香港㚙

聽日試下先

跟據google 翻譯紅色細字話係唔送喎

我再試下四圍㩒下

句野原來伏，入到去比錢有海外配送

係要禁入去 我都中過伏

屌 好撚抵
過多兩日會唔會4萬幾

9-14日先出貨
到時再入

本來諗住今年唔再買耳機
不過

未出可以cut？

te100係咪16年中推出？
跌得咁快
之前完全賣唔出？

就算而家行貨跌到7千幾蚊都買唔落手啦

拒收都仲得 不過最好唔好啦

出貨個下先過數, 過數前都可以CUT

呢度有無人已經買咗

大家都觀望態度

我下星期仲有Massdrop隻noble X送黎
好似唔應該再買

見到個FAPEAR樣都射左啦

搵左代購收3650即刻話要
一直想收對te1002手賣緊5xxx
仲平過收二手

有無detail?

直送代咩購

in fapear we trust
之後7k尾都有d心郁

而家再打4折真係忍唔到

只限日本信用卡/銀行買所以要代購

我用恒生mastercard直送香港

巴打用邊間代購

咁減法真係心郁

屌你老母 好想買TE100

試過啱聽咩？

日本代運我用開tenso同buynship
唔係買左w40我都狗衝

1000